論成就，費托係咪全球員排第一 ？有冇人可超越佢？

世界盃又攞過

歐聯又攞過

聯賽冠軍？

利沙拉素

大部分西班牙巴狗夠有齊啦

車仔有冇

歐霸歐聯足總
無聯賽

歐國都有

佢好似未拎過任何一聯賽喎

拖舟呢？

柏度

韋拿？

拉膠仲多啦咁

係
靚仔大撚哂
一出世已經成就世一

都叫風光過

卡卡...

好似佢係第一個花世界杯、歐國杯、歐聯、歐霸、聯賽大滿貫既人

拖丹先係
佢個時無歐霸
佢拎世足 金球 世界盃金獎

歐霸前身係歐洲足協盃？

斯單

佢係英格蘭爭聯賽盃

villa

咁拖好似有

2008-2012 踢巴塞既西班牙人囉
又6冠又連續3屆大賽冠軍

丹狗

要06-15先得（沙維小白）
唔係唔夠拉莫斯撼